仲覺得入立法會係有希望既唔該入一入嚟

你包圍立法會 阻唔到入面開會 冇用
就算攻到入去佢地行後門轉場會議
條修例一樣係過
就算聽日三讀唔到 第日都會三讀到
喺一個咁易俾龜包圍清場既位做得啲乜野
我唔係反對去發起任何行動
係呢個行動既成效有幾大 你諗下都知

醒下啦大家
橫掂都要搞 橫掂都要俾人清
點解唔揀個玩得耐啲既方法

就係堵塞主要幹道 e.g. 觀塘道 屯公 青馬
甚至乎地點 地鐵站 港交所 只要嚴重影響到社會運作既都可以

咁做
一 係要避免佢地轉場開會但我地仲on99咁留喺立法會
二 係順手幫人罷工罷市
三 上次其實啲龜係冇我地乎 我地要撤純粹因爲禁制令

上次分開兩個地點 分薄左人手同物資
所以如果今次係搞 就應該集中一個地方
俾人清 就全體一齊轉場繼續
就算知道好大機會輸 都要煩到佢地仆街

咁講直接既不如查下D高官同立法會議員好過啦，而家連道德高都仲未放棄。

推